詩（蘭）的是日晚餐-「一品bow 個個都say好」

好正

係衛詩

Is

倒落去做湯底

養生

係

邊位新會員 已負皮

個個都咁豐富

不了

想食

jill is so good

有咩餸？

we are healthy

是舊會員呀 親

你～呢

印伯食開印度野唔岩胃口都係正常

想簡單D，唔想咁複雜

姐姐，晚的確好味
一齊分享這份喜悅

弘also very good

豆卜，牙菜，肉